今日係觀塘裕民坊 有個綠VAN站長廢老 發表斬尻示威者言論

今日係觀塘裕民坊
有個綠VAN站長廢老 望住SET RB 既手足
話如果有人攞西瓜刀 斬尻示威者
示威者會走夾唔唞 唔出黎搞搞陣
不過佢唔會斬 因為唔會搵自己條命駁

隔嚟po見到

#轉
FC左,呢個係堅,小妹係十八鄉居民,呀哥今晚有份去,我阻止口吾到,所以大家唔好出夜街同快D share

各位十八鄉,流浮山,廈村兄弟 何律師搵我地幫手今晚7點半要去元朗站,雞地大馬路招呼後生仔,每條村都有代表收錢,快D 吹雞,要大量人,穿藍衫,剛剛問左元朗游sir,佢話左今晚盡情玩,盡情打,游sir講左警察冇時間理,佢地要打學生,今晚一定要幫游sir同何律師,保警隊,保到佢地唔比人清算,我哋新界人就係功臣,要D 後生仔以後聽教聽話
今日7點半容鳳書門口同南邊圍等,到時分排武器,屋企人朋友叫佢地7點好番屋企,夜晚元朗何律師話一定要搞大去°

總之現場小心

算把啦D廢老

證明鶳係保護手足最有效既做法
一定要斷手腳 等佢幾個月搵唔到食

觀塘成班廢老等死咁, 行多步都抖大氣, 咪理拉

我之前都有聽過，大家小心d 佢長期都係個個小巴站嘅站長黎

邊條線？

一架小巴當係碎銀 super

舊老麥底下數起 第二個站頭
唔知去邊